受S小姐影響 有被捕中五男學生想公開被白衫警雞姦詳情！

應承我 呢一世都唔好原諒香港警察

永不原諒

手足頂硬上

要贏一齊贏

一定要講出來呀